女神晚晚搵我傾電話

岩岩識嘅時候我對佢無乜野特別既感覺
就淨係whatsapp
全部都係佢搵我先
毒撚如我一次都無搵過佢

宜家開始變到
每晚臨瞓前打黎要傾到佢眼瞓為止
就算有一半時間dead air都傾到個幾兩個鐘

情況持續左個幾兩個月
而我曾經同佢開過玩笑 問佢覺得我點
佢暗示過當我係朋友 叫我唔好亂黎

而我開始意識到佢突然有一日無搵我
我就好撚在意
會開始擔心佢

麻煩各位巴絲用盡全力屌撚醒我

你不如改名做餓兵啦

返工都見到佢呀

告白 先下手為強自己屌醒自己先